有冇人聽過呢對蒙古band The Hu - Wolf Totem

2:15

哩幾日youtube彈出黎
loop左幾隊蒙古folk band, 又幾好聽